---
title: Maandag Na De Vakantie
date: 2018-01-08
---
Met het team besloten wat we zouden gaan doen als concept. Het wordt een interactieve muur waar je een hologram kan kiezen, deze hologram komt dan op de dansvloer en hiermee kan je gaan dansen. 